Проект, который я реализовывала в рамках одного из собеседований.
Задача стояла в том, чтобы научиться определять, есть ли пользователь с определенным ником на facebook и instagram.
- В Файле Project.ipynb содержится ход решения задачи и выводы.
- В файле username_checker.py вынесены процедуры проекта, их можете использовать в своих целях как отдельные модули. 